正式宣布三個地點唔玩得，邊個叫去就係鬼

1. 機場
2. 西環
3. 觀塘

輸得最轟烈就係呢三個地點
咪去送頭消耗軍力

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

頭兩個都叫明明地
觀塘係咩原因可唔可以講吓

觀塘應該係講上次交通封鎖之後無路走

呢3個地方都係無退路

咁你所有地方都係架喎基本上

機場一粒催淚彈都冇用過

贏到國際全球頭版喎

所以覺得觀塘係輸策略
同埋唔好入九龍灣

2個春袋一個燈柱

最大迴響既地方

冇唔去得既地方，只有未準備好既戰友

樓主係鬼

大家知樓主咩料啦
負皮不推文

觀塘都無交通 笑撚死左